AA制定男方比？

拍拖出街嘅洗費應該AA制/男嘅比曬/一人一次輪流比？
試過輪流比 但有時兩餐嘅價錢差得有啲遠
AA制有時又冇散紙 得大紙
男嘅比曬 女嘅又唔好意思 會唔比男方比曬
有次條數唔啱 記漏左 結果仲嘈埋

一人一餐你都要計住差幾多

肥葉好有錢

睇雙方經濟能力，有錢果邊可以出多d,差唔多就一人一次，邊餐貴d邊餐平d唔洗計得咁清

大家都唔係有錢
女嘅會介意比多左

女方比
講完

咁下次到佢請咪又食貴d

女方俾

叫埋呂方比

朋友就AA, 想溝佢就我俾， 同自己女人食飯就... 睇能力... 我搵錢多咪我比... 我搵錢少果排佢俾多d, 其實一齊得就唔會咁計較嘅...

通常大數男方 細數女方
不過我有時都趁男朋友食完飯去廁所果陣拿拿聲埋咗張單 但係會俾佢話兩句

首先睇下對方係乜料
溝緊嘅就會男方俾，然後睇戲或者買啲小食就女方俾
如果女方唔識攞銀包出嚟，一定唔會有下次

如果係朋友就通常AA，或者一人請一次

如果係情侶就睇經濟能力
大家都搵得差唔多嘅話，咪AA制/一人俾一餐
我同我女朋友就月頭攞舊錢出嚟，食飯出街睇戲總之係兩個人一齊用嘅錢就喺條數度扣
一嚟食得會有節制，二嚟可以大家分擔
不過可能係我同佢已經去到談婚論嫁嘅地步同埋女方唔係典型港女先可以咁做

男搵得多好多，咪男人俾，但女人有時都要出下錢嘅
唔通去買杯珍珠奶茶都要問男人攞錢咩

一人一餐，只要夠耐一定打和
除非專登等某個請先食貴嘢

利申：同女朋友一人一餐咗5年

男女平等講咗咁多年，女性運動又咁鬼多，你話呢？

AA
有時小食野飲 幾十蚊個啲男友比
但有次我幫佢做左啲野 佢請我食飯 埋單佢話禁得五舊水 差一百蚊 問我有冇
雖然都AA慣 但話得請我食飯 仲要一早講左食邊間有哂固定價錢 都話禁得五百問我攞一百
唔知佢真係唔記得定有意 個下覺得佢有啲小家

年經
財政獨立 錢銀勻爭係好事
但唔需要去到錙銖必較嘅地步
太斤斤計較對段關係都唔好
其中一個太斤斤計較的話，容易令另一方覺得個人自私，好似得自己付出，佢都唔肯為自己付出咁。如果兩個人都斤斤計較仲衰，無人願意為對方做多少少

真係感情穩定就唔會嘈呢啲野啦⋯⋯
無錢就食平啲啦，又要食又要肉痛。

有咩所謂
邊個有錢d咪比多d囉
大家差唔多既 咪一人一餐囉
餐餐有時差得遠好正常姐
只要唔係特登食貴食平
長遠黎計咪一樣

全部男方比
女方用其他方式補償